# Uruchomienie aplikacji
Aplikacja korzysta z bazy postgresql. Instancję bazy należy uruchomić wykorzystując dockera, wpisując w głównym katalogu projektu: 
docker-compose up -d 
Po uruchomieniu kontenera z bazą możemy uruchomić aplikację